［燒山］預計疫情仲有1-2個月結束

個留言笑死

有咩可能一兩個月完
流感針之前都話唔夠